[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(276)

我屌晒魔警全家

屌撚死佢地唔該

改咗名我係唔鍾意...

恥與為伍

大加號
我係小小

小加號
我係大大><

要做多d言論

龍：收皮啦你自己點樣自私玩自私開我都歷歷在目
貓：簡直係癡人說夢話
龍：賊喊捉賊

真點毒撚

正唔正？射咗未？

j都斷

假狗幫到你

好啦 唔玩啦

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

呢到係咁 乜柒都加密
但到要加密嗰陣就全裸上陣

你地好痴線 台灣人都性騷擾 搞臭我個名 叫我以後點樣喺英雄聯盟度搵食

report咗

有啲咩係全裸過

「『』」

癲到

其實我有份

有咩

咩黎

上了床床

一齊

我...有男月友

田月又

早晨

又唔見讚我乖....

白pp

唉....岩岩又睇到多次個後生仔留撚哂血條片好難過
後生仔：對唔住丫 對唔住丫.......
個心就好..........痛都唔足以形容

777: 特殊情況、電光火石...
其實佢密認左班警犬既行為

繼續換美金

家姐～
成日聽你換錢、攞錢
你都應該幾有貨

曬死

西西

其實...而家班狗既行為同老解有咩分別...
請原諒我 如果再係咁 我令願佢夠薑出老解
我要攬炒！ 香港死都唔會益你仆街中共！

Hug hug~

係就快啦，成日都射唔出
佢出左就可以返歸瞓覺

點解班狗要扮示威者姐！？ 唔show 委任證？搞咁撚多野
根本已經有老解介入...
點解唔直接出老解啊？ 因為香港係好緊要，識生金蛋！ 一出老解， 香港就玩完

其實唔出奇..
當然唔想見到.....

Btw...我講多句， 我覺得機場絕對安全

中加號
我係中中(o^^o)

尋日廢老谷已經傳

媽媽

阪口毒太郎現身

走

hi

⋯⋯⋯好 咁我以後唔洗理你啦

講笑

咁...你都冇講錯既...
但機場好多foreign visitors.....
所以我估佢唔敢姐...
Global universal

[member]

搵覺哥～

我想問..vip冇左了嗎？

覺哥上線會reply 你架啦
柱赫， 你之介紹下自己先

間酒吧名黎棟架渣

巴打..
其實我長期失眠 有mon開post
有咩驅使你今日天未光就搵mb bar~~~?

我覺得被壓地那個小鮮肉更吸引

就係呢個

係咩！？！？
好正

希望佢快d好返...

好衰....

其實我最近好想問.......
你地點睇民陣？

左膠之中都算係咁

T2有d不錯既餐廳

寶貝...我越來越覺得佢地廢..
當日未3罷前，我聽電台訪問，佢又唔支持，又話太短時間， many many concerns......
最後發現冇大台先做到野
尋日機場己經好好既例子
當不反對通知書唔會再出、或再冇須要
民陣你收皮啦...永遠慢幾拍 聲大大架 但冇撚用
（個人意見而已）

8.18見啦

岩牙

呀呀呀呀呀

咁就話自己毒

問咗我未？

死毒撚

幫我人工呼吸

我game連模型都有玩

曾經佢地嘅存在意義係申請不反對通知書
但而家有其他人做

我都想知

把你的意念都放在老二上

啊，它站起來了

+1～

屌

你開完個頭
之後又屌係咩玩法

對唔住囉

泳池fun any

好horny

吸～陽～氣～～～

呢集siu lun4

想換了

[member][/ member]

屌唔小心
勿推

依個就係覺哥？

冇追po?

我兩個都鍾意

姜b猛1...

使乜現金呀 用銀行換算囉

我已經撳晒出黎

who

應該知你講邊個

講真 換美金不如換日元

美金真係冇乜用 日元起碼可以做旅遊券

但你次次都唔中

？

個別例子黎

換個心態就ok 你當係買一個日本主題樂園現金券

我呢兩個月反而加大力度投資港股

富貴險中求嘛

好似某會然

係咪同關菊英去台灣嗰個？

屌你老母唔妥我咪出聲囉
唔洗喺度單單打打咖喎

唔係羅家英咩

哦

做咩貼我

照返右就無事啦

...係喎

Ching.....

打機？

想睇姜濤下海拍gv....

Mku鬍鬚仔好撚正

等你

屌我老母係唔撚係低b 佢幾撚時死
揼咗我張覆診紙 好彩我搵得返 排撚咗一個月啦 屌我老母 低鳩b

BB

你

梁凱寧好撚正對波

想做隻貓 玩佢對奶

？？？？

我正式宣佈mkubb返工返到痴咗線

醉曖

成班

屌 唔好推

痴線

cls

Here
丸友們

@丸長波波

你係好人白卡

我唔識你地

人地唔理你

吹咩

我識佢耐過你啦 靜啦

不吃人間煙火

_生

鯉躍龍門

是

教我

廿隹又

Ok

？？

收嗲

小圈子

大隻仔到了
Fun完再上水

做咩鬧我
Shut up 係大小姐專用架
你個雷珍妮做乜亂用

訓左12個鐘

正

今日已經無動力去機場
膠po都唔想開

真是個典型的唔係好gay呢

BYE BYE

me too
睇啲令你嬲嘅野就會想出(可能

機場要人呀 跟我一齊入去啦

去去去

屌佢老母 樓下有個阿伯扑爆咗嗰阿婆嘅頭

吓？

你哋有無立場哥哥ig

發生咩事

我都想有

我有喎

⋯⋯⋯id!?

想要呀？

係呀

有無回報

[突發］發現 「內地武警」係香港 用 gay app...

得一格格⋯咩都冇⋯⋯

電腦先睇到原來加密左咁多次之後

屌舊年去北京比賽嗰陣開app都見到唔少呢啲軍裝人士 嗰陣唔知係真係公安定係玩緊制服play

手機真係睇唔到喎咁原來係
你哋開電腦睇啦

無電腦係身喊左

我喺街嬲咗

我試下加密3下

3下睇到
我之前個回覆好似加密左六七下

飲完紅棗汁 感覺充滿能量

ching 最高汁會員

一個二個係到哈克克
太過份

好撚正

你咁樣爆我個樣出嚟好咩

屌你老母

吓？ 唔記得轉弓ac?

daddy我張附屬卡呢？

Cut撚咗

係唔係我太大洗

完未

大家好

你好呀

......................

我游完水 會直接用風筒吹乾個身之後著衫走

我好保守的#arrested#

識啲嘢

咁你都信

我每次都係同條仔去 目及我條仔已經夠了

真給力 牛b死了